林欣彤《MAG IN MIRROR 》歌單投票系統上線啦！

林欣彤《MAG IN MIRROR 》歌單投票系統
日期：2019年12月27日（星期五）
地點：旺角麥花臣場館
時間：晚上8：15
此投票為非官方系統，謹盡量收集彤伴民意，給予林欣彤演唱會團隊一些參考